旺角間小米開返啦 想買野可以去買

Gogogo

D 電話好平

D 電好正

小米係民企， 裝嚟做乜？要裝都係 某H 字頭先啦

有咁大間咩

以前公司老細放粒小米電係房到到叉
自己著火爆

大把啦

佢係同股不同權既蝗國先鋒
有一定象徵意義
當然要

Btw 咪玩啦國進民退左好耐

中國一切都係黨的

你拎股票性質去定藍黃？

最重要係佢係電話裝左d 咩

要裝就裝H 字頭，真正名正言順嘅國企

有無開機片講到小米裝咗啲咩app 做監控？H 字頭就有啦

小米大部分嘢都搬咗出國際啦

海外華人都係共產黨既間碟

咁你都係啦，你都係華人嚟㗎喎

中國有民企
咁你老豆都係李嘉誠

講自己係香港人 可以得到免死金牌 我估

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半